武漢肺炎又唔死得都唔知驚黎仲乜？

老野廢佬死左就把就啦

Pulmonary fibrosis